曾經做過四大天王之一既助手，你問我答

邊個唔講得sorry呀
講左我呢個年紀好易查

你老細高定矮

人工？

都話唔爆得邊個sorry呀
問其他啦

生活淫唔淫亂？

有冇買獎

當時到最後加到3萬
但吃喝玩樂全老細包

有無扯過皮條

你唔答呢啲
你遲下分享跟佢個時啲野咪又知你邊個
不如你棄post啦

例如去歐洲/美國開show，room service一定簽老細單

次次有人打贏你老細 你就要拎堆精靈球落樓復活 辛唔辛苦?

有冇俾性服務人？

有人會自動請上門
同叫我係老細面前美言佢

你老細會唔會空肚食早餐?

講啲同你老細冇關係既秘聞黎聽下

天皇有無叫雞?有無請埋你?

點入行?

如果計冠軍獎，獎100000個，100000個都係買/傾

我冇呀

老細結婚有冇請你去飲？

我咪答左好多囉

有冇聽過啲咩淫亂飯局

lm

我跟四大天王個時佢地已經係四大天王
點會要做人鴨

洗撚你講

陳慧林太多大明星想溝都溝搭唔到

你係咪模仿你老細經歷？

我係街邊大澳懶左屎，點算好

老細有無打過你

工時長不長？現在轉了行？

全部女搵上門架，洗鬼叫

我指你有冇送隻豬/菊花俾人

朋友介紹，佢係唱片公司大粒

別陰我了，其他會努力答

咁人地問呀嘛
答一答想知既朋友都屌

即係Aaron?

冇，鬧都係一年唔夠廿次

佢點鬧你？
係咪鬧食屎啦你？

佢地地位愈高愈怕傳自己手腳唔乾淨
點會搞呢d野

駛唔駛幫老細買春藥，底褲，condom

係咪特登攞或買好多衫褲鞋襪等你攞...

其實四大天王有冇唔妥大家
張學友同劉華應該冇
咁其他呢

啲問題好陰濕

做錯野，顯得唔得體
佢用就好炆咁同我講道理
都唔係人生攻擊既

咁d女女上門獻身
你老闆係咪都係拒絕左佢地？

咁佢地咪冇女仔陪囉？
咁多年真係會好苦悶

咁有無俾賽馬日貼士你？

仲以為one piece 4王

除左出trip做野要買底褲
其他未試過

老細唱歌好唔好聽？

24小時on call?

你老細早餐食咩

我老闆好驚人亂傳
唔會亂食女

佢啲道理係咪左手又係肉個類

咁已經可以剔走一個

四大天王無一個唔好聽架wo

有無俾勢力人士搞

大家一齊剔除下
我飛起張學友和乙

Of course

國貨

一定唔是1999年喺澳洲比人捉黃腳雞嗰個

床前明月光
1234邊一個

佢有次食飯講當年拍戲日日都係俾黑社會帶走
邊個傾掂數就可以帶走佢

因為一日拍幾場個個爭
個個年代係咁

有無走音比人笑？

除左吃喝玩樂，有冇其他特別野益你？

你使唔使服侍佢老婆

我生日我講過好鐘意一個偶像
佢有次打左電話叫我同佢傾計

爽到，係細細個偶像，已經無拍戲，好爽

剩係知謝檸檬媾過，但人地唔受

感覺你係指郭富城

出街可以點樣唔俾人認出

有冇跟老細去夜總會，會唔會請埋你包夜

你老細對你幾好,點解quit?

你咁講同自爆冇分別
四大天王得一個係咁拍戲

屌你同開估有咩分別

此post已完

食飯永遠都係個幾間房
其實好難認到

你同佢有幾friend?

傾生意有，唔係夜總會，係酒店好多大陸有錢人
但唔會帶女走的

仲要係咁講道理都似係佢
人善天不欺

個時佢當我小朋友

牛華

四大天王當年差唔多個個都滿戲架

咁快開估

樓主同蘇樺偉熟唔熟

有無請你食死貓

未見過

你係咪劉華前助手?

佢當年番佢母校中學你有冇跟？

當年果間學校d人興奮到

有邊個溝過？

城城？金城武？

係撚

助手還助手，經理人經理人的

真人私底下人品係咪同幕前差唔多

樓主自爆左
不過特首份人咁好，
你又唔係惡意講佢壞話，
應該唔介意既
繼續講多d啦樓主

其他唔知, 國貨一定唔係

點解唔做？有冇轉行

樓主唔答..

買獎喎

學友早期可能係既

唔係

買獎好閒姐

大家要扮唔知先得架，如果唔係就再無野聽

咁係點

佢話佢老細好驚俾人傳緋聞
國貨城已經out

我之後入左娛樂圈其他公司做其他位了
而家做咩唔講了

咁牌品好唔好？

樓主偶像係咪譚伯?

唔撚係呱
咁佢d fans一定好失望
可唔可以講佢人品點樣？

有一次黎埋另一個天王打
個個牌品都一級捧

巴打，我想問當時4大天王上d遊戲節目
拎左好多獎品(唔一定係指緊獎門人加太賀花之戀 ),
d獎品係咪真係送
同埋有冇益你

佢對你好唔好？對其他同行又好唔好？對幕後態度如何？

我老細好好人的
只少幫佢做個時我覺得係

真送架
但獎門人年代我唔係到
去過店灣真送

台灣

咁你又話同幕前唔同

咁紅係咪真係做到pk?冇得抖

咁佢幕前唔好人?

我跟佢個時都忙到碌撚咁

啲問題好撚好笑

但好似得劉華有講呢d出黎？

通常有幾多個助手？助手間有無互篤？

樓主點入行?

真人同幕前個講野語氣唔同

最好笑係問天王點鬧樓主
係咪食屎啦你
係公司睇到笑出聲

願聞其詳

一個星期通宵幾多次？咁咪冇曬私人生活？
明星點拍拖？

[月經]邊個明星真人好仆街

點解樓豬都要問返連登仔轉頭？

點解俾人炒？有冇jetso賺$
Eg賣佢唔要啲衫，聽tips買馬/股

佢會不會同你分享心事
工作，家事，戀愛史等等？

你老細係最近結婚定係結過婚定係有段時間唔認結定係好早結左婚

fans禮物點處理

呢個account係我問侄仔借哈哈哈哈

戇鳩

唉我唔知我唔想知 呢啲做生意講供求 有人買就有人賣架啦
炆咩姐 我冇炆呀 根本就係佢地自己衰

係咪真係咁痴心情長劍，同老婆一齊咁多年都冇去滾？

咁你姪仔有冇問你老細仆唔仆街

哈哈哈哈(好尷尬)

你鐘意軍佬 阿隆定係鐵面？

明星點拍拖？仲要咁忙 成日飛黎飛去
非起底，驚既話你可以答得婉轉d

踩到你老闆入廠果隻馬有冇拎去人道毀滅?

你腦細係咪同姐倫好不和

有冇吸毒

屌，樓主都無料到既

D問題好陰濕 好撚好笑

推左隻歌啫姐撚冇咁小器

向華強會唔會逼人拍戲

最近啊嬌係咪hi左野定精神有問題？

牛華好似會比黑社會叫食屎

結論:樓主問完人先夠料開po

此post已完

你老細當年比黑社會搵槍指頭係咪嚇到標屎？

好正

你老細係咪試過係台灣節目跌親？

你覺得衛蘭同電單車邊個肥啲？

有冇空肚食早餐？

未答呀巴打

核心既外圍係咪即係核心既內圍？

係咪送禮勤？

你老細條腰硬唔硬？

你老細係咪真係道地當水飲？

四大都大把錢 輸得起啦

咩叫追龍？

追龍咪劉得華

星爺？

咁我想問樓主，天王打牌打幾大

樓主唔會係子泉下話？

有冇娛記搵你買料？

已經潛了水

...

樓主失撚左蹤

城城！

係因果
就好似日本兵殺左人李鳳儀就要死

唔好意要見一見客，今晚再盡答

唔好意思

点解後尾無做，三万喎

老細有無160

你老細有冇同你講你服務態度唔夠

[quote][/quote
屌原來係假膠，撚有咁多天王助手咩屌你老母

笑死

又問係咪空肚食早餐

佢咪話借侄子ac,信不信由你

仆你個街 笑左出聲

精神分裂就有 又18歲又過大海all in 又做高薪公務員

點入行？

咁係咪因爲你老細唔夠陳慧琳高

死返百度啦

你老闆同周星馳關係點？ 點睇佢

你老細當年係咪準備告劉德華板鴨店但係因為輿論縮沙？

你有無因為老細關係/呢份工而食左唔少女?

當中有無d出名既女女?

黎明

你老闆係當年係咪有份對付王傑？
同星爺拍過幾多套電影？

即係劉華果時日日劉華?

一定唔係矮仔啦

假膠扮曬野答問題

追龍即係食白粉呀後生仔
屌你地00後呀？

係囉
早年係得佢最多戲拍

咩一百部電影咁

留名

請善用起底功能

咁就冇得聽佢吹水大賽
本身有得撚狗架嗎

城城有幾高？

大家都估到晒
成日拍戲又比公仔佬搶得一個係咁

另外想講KELLY既親戚買賣珠寶金器果D
咁有錢邊有咁易比人溝到

四大天王個席巴真人夠唔夠佢啲小精靈揪？

邊一飯既四大天王先？

係咪成日有得飲綠茶解茶同烏龍茶?

成班都唔撚識玩，身份呼之欲出，但都仲係咁問「係呼邊個邊個」

粥粉麵

人地都算好認真答 你班友係度陰鳩人

屋企係咪冇梳化坐，得天王椅

咁講得其實都 因只有一個最特別

咁好易估喎

佢係咪次次飲道地之前，都要講一大輪野？

得佢有一期爭人錢任拍

個個問題都好到位

你做錯野個時有無話你 有無同你講過 講你又唔聽 聽你又唔明 明你又唔做 做你又做錯 錯你又唔認 認你又唔改 改你又唔服 唔服又唔講

點入行

問到咁白，對大家都冇好處
叫樓主爆下啲偽人黑暗野仲好

四大天王啊傻鳩

你地d問題笑到仆街
人地話唔開估
D問題就句句陰鳩佢

其實個個都估到，最矮最柒仲有邊個

咁送禮勤係咪四大天王？

爆響口

天王會唔會居安思危， 知道當紅日子未必長

驗眼啦Ching

我應該知道係邊個

幾十萬個花之戀

唔撚洗理呢啲人，懶叻，乜7都知就出返去喇

追龍係咩都唔知

劉德華 2.25
郭富城 3.8
黎明 4.5
張學友 99

我估係哥哥似啲…

想講啲問題先係依個Po既精粹

即係唔係城城

得返三個

同其他明星熟到咁
成日有戲拍，鍾意講道理
係得劉華

你老細係咪真係唔食飯？

無錯

啲問題

講道理

呢個真 果時4天王都好多戲

不過同你講道理 同唔食女 已經可以飛走國貨

答左啦上面

金向王都唔多

追龍幫向家拍戲係人都知啦

係咪終生免費飲綠茶

同得你講道理，一定唔會係黎明，黎明後生串到仆街，你做錯少少嘢就屌到你老母都高潮廿一次，俾 人屌完屎眼嘅真正屎忽鬼；

唔食女，一定唔會係國貨城，原因唔洗講啦

又唔會叫你去食屎，咁剩返個天若有情啫

牛華應該練到要佢訓左先知人品

你老細脾氣好唔好？成日覺得佢私底下脾氣好臭

追曬成個都冇料爆

有乜怪癖？

有冇得上佢地屋企

我最勁跟過佢連續9日，佢只有轉場先可以訓
第10日叫我返屋企抖抖

要等佢飲酒先得
傾公事佢先飲既

有時會放假去私人生活架

雜誌佬同明星會懶friend
然後職場再對屌
人事唔對人

對事不對人
我自己好欣賞佢呢樣野

上過

咩時期/年代跟佢地？

我24歲跟佢
幾年就唔講啦
呢個唔係我帳號

啟暴龍大唔大隻?

其實四大天王即係邊四個？真心唔熟
好似劉德華係其中一個？

今時今日咁既服務態度未夠架

吳業坤
王祖藍
陳小春
周柏豪

陳小春好似唔係，泰臣先係

爸打係咪一早知你老細結咗婚？

你老闆斷左腳之後仲有冇拍道地

有無張國榮嘅料
只想知呢個，唔知係咪你跟天王嘅時期

像劉華既格

係咪人前人後兩張臉?
定係一樣咁假咁做作?

唔會亂食女, 即都係照食？

做助手有冇假放？

學友？

咩叫追龍

你老闆多唔多返大馬?

墜地星期日

佢樂欣賞張國榮做戲

四大天王裡面三個都一早上晒神枱
係得泥鳴重梅梅地
點解?

點解墮馬

點睇你老闆同林家棟既關係？？

黃傑？

而家仲有冇聯絡

好行喎個答案
佢地熟唔熟

你舊老闆以前同潘x彬係咪有路？

佢答啲野咁行都知啦

得啦呢排身體好返d未
係咪真係好勤力？

天王有冇咩唔俾人知嘅奇怪癖好？

你老細屋企係咪一箱箱道地綠茶?

賭錢叻唔叻

你覺得佢對你做過最窩心既事係咩？
同埋天王私底下自己貪唔貪靚？

覺得呢啲post幾好睇 難得有人肯講娛樂圈行內野

你知唔知咩叫追龍

你老細其實私底下點看待故鄉濃？

你老細平時有咩嗜好？ 例如錄拎，寫大字...？

圈入面，同邊幾個人特別fd?

黎明霉你老母 呢幾年撈到風生水起啦

可唔可以介紹下我出道 我唱歌好好聽架

不是乘乘

陳慧琳自己都算富二代又做呢行，
點會受你D明星玩

E家都係啦

陳慧琳到而家都唔識老

講到張天王真係成日叫人食屎咁

妖，d問題好撚搞笑

泥鳴

人善天不欺簡單一個道理佢看透了沒有？

呢個post係推理post黎

Lm

你老細新年封幾多利是比你？

佢真係做嘢駁命到咁？

有聲

你老細有冇私底下hi過毒？

墮

你老細同Leon 係咪唔岩

樓主點睇你姪仔咁on9

追龍解吸毒

學友早期霉到飛起
有冇可能?
R撈?

成日答行嘢

收皮啦睇完個post都唔知睇過啲乜

Btw留言高質

子泉好似仲有幫下手 演唱會有傍住

下 佢自己唔駛訓？

追龍係四仔喎
上完四仔成個人蒙下蒙下咁邊開到工

你老細係咪每次飲樽裝飲品前都要講番幾句野先？

劉天王助手

咪就係 唔識人就唔好扮識
有個人索粉索到今時今日仲咁靚聲咪算勁
曾經玩到爛聲潛咗水一輪

都幾肯定樓主講到咁好人 唔似係跟佢
聽翻嚟 呢條友粉腸嚟

佢拍按摩椅你係唔到

樓主唔係賓妹冇事既

追龍係吸鴉片煙 啲煙好似條龍咁飄出嚟喎

白粉先啱

以吸入煙霧來攝取海洛英俗稱為「追龍」。吸食者會事先備好錫箔紙和中空吸管，然後把碾壓成粉末狀的海洛英放在錫箔紙上，下面用打火機的火焰炙烤，吸食者嘴含吸管強吸炙烤後產生的白色煙霧，並通過呼吸通道進入肺部被吸收。

其實會唔會考慮下google左先入黎呢個po

白粉咪海洛英？

以吸入煙霧嚟攝取四仔呢個行為叫追龍
唔係指啲煙飄出嚟似條龍所以叫追龍
明解唔明解呀？

點睇你老細瞞婚單野

你舊老細遲d係咪要拍四大名捕

黎明係四大天王？

聽聞佢老爺老公都唔係好人

咁假都推到咁多頁

黎明係乜水黎

屌你而家幾歲？

唔好玩啦屌

頭幾頁咪有囉
追po la
吳業坤果啲啊

出番去啦𨳒你老母

樓主係假膠

小學雞

有無陪佢打保齡

梅姐係咪追過你／暗戀你老細？

大廈定獨立屋，外牆咩色 搬之前丫講緊

我反而覺得國貨撈得梅梅地

梅到買法拉利返黎擺

真係成日同d助手講道理,我見過, 我真係見過, 煩到

人地而家好想話你知佢係exactly邊個天王既助手咩？
仲要放3個 icon，好似講唔出就你贏咁